export const bariatric: any = [{"hero_banner":{"headline":"Ihr Weg zum Idealgewicht","values":[{"title":"Bezahlbar","description":"Finden Sie die richtige Option"},{"title":"Höchste Qualität","description":"Wählen Sie aus den besten Ärzten"},{"title":"Sicher","description":"Wir begleiten Sie bei jedem Schritt"}],"button_mobile":"Jetzt loslegen","funnel":{"name":"anthropometry","type":"form_hero","headline":"Finden Sie heraus, welche Methode die richtige für Sie ist","subtitle":"Bitte füllen Sie alle Felder aus","questions":[{"name":"height","type":"text","subtype":"number","validators":null,"question":"Meine Größe","unit_values":["cm","in"],"default_unit":"cm","error_message":"Bitte sagen Sie uns, wie groß Sie sind"},{"name":"weight","type":"text","subtype":"number","validators":null,"question":"Mein Gewicht","unit_values":["kg","lb"],"default_unit":"kg","error_message":"Bitte sagen Sie uns, wie viel Sie wiegen"},{"name":"target_weight","type":"text","subtype":"number","validators":null,"question":"Mein Idealgewicht","unit_values":["kg","lb"],"default_unit":"kg","error_message":"Bitte sagen Sie uns, wie viel Sie wiegen möchten"}],"button_value":"JETZT INFORMIEREN"}}},{"how_it_works":{"values":[{"title":"Persönliches Fachgespräch","text":"Während Ihrer telefonischen, kostenlosen Beratung beantworten wir Ihnen alle Fragen rund um die Behandlung und Ihre Optionen - kostenfrei."},{"title":"Kostenloses Angebot","text":"Nach dem Gespräch erstellen wir für Sie Ihr individuelles Angebot, völlig unverbindlich und kostenlos."},{"title":"Sorgenfrei und sicher buchen","text":"Entscheiden Sie sich für die Behandlung, begleitet Sie Ihr persönlicher Gesundheitsberater bei jedem Schritt. Für unseren Service zahlen Sie niemals extra."}]}},{"funnel":{"values":[{"title":"Finden Sie heraus, welche Methode die richtige für Sie ist","text":"Schnell, kostenlos und sicher."}]}},{"name":"anthropometry","label":"Ihre Größe und Gewicht","field":"step","questions":[{"name":"height","type":"text","subtype":"number","validators":["required"],"question":"Meine Größe","unit_values":["cm","in"],"default_unit":"cm","error_message":"Bitte sagen Sie uns, wie groß Sie sind"},{"name":"height_unit","type":"select","multiple":false,"validators":["required"],"default":"cm","answers":["cm","in"]},{"name":"weight","type":"text","subtype":"number","validators":["required"],"question":"Mein Gewicht","unit_values":["kg","lb"],"default_unit":"kg","error_message":"Bitte sagen Sie uns, wie viel Sie wiegen"},{"name":"weight_unit","type":"select","multiple":false,"validators":["required"],"default":"kg","answers":["kg","lb"]},{"name":"target_weight","type":"text","subtype":"number","validators":["required"],"question":"Mein Idealgewicht","unit_values":["kg","lb"],"default_unit":"kg","error_message":"Bitte sagen Sie uns, wie viel Sie wiegen möchten"},{"name":"target_weight_unit","type":"select","multiple":false,"validators":["required"],"default":"kg","answers":["kg","lb"]},{"type":"button","subtype":"button","style":"mat-raised-button","color":"primary","value":"WEITER","modifier_class":"full-width marginTopSmall"}]},{"field":"step","name":"how_long_overweight","type":"radio","validators":["required"],"question":"Wie lange sind Sie schon übergewichtig?","answers":["5-10 Jahre","10-20 Jahre","Seit meiner Kindheit","Ich habe erst kürzlich zugenommen"]},{"field":"step","name":"procedures","type":"radio","validators":["required"],"question":"Für welche Behandlungen interessieren Sie sich?","answers":["Ich bin für jede Behandlung offen, solange es die beste Option für mich ist","Ich interessiere mich nur für wenig invasive Behandlungen","Ich bin mir nicht sicher"]},{"field":"step","name":"other_methods","type":"radio","validators":["required"],"question":"Welche Methoden zur Gewichtsreduktion haben Sie bereits versucht?","answers":["Diäten und Sport","Verschreibungspflichtige Medikamente","Ich hatte bereits eine OP","Nichts Ernsteres"]},{"field":"step","name":"discussed_with_doctor","type":"radio","validators":["required"],"question":"Haben Sie über eine OP mit Ihrem Arzt gesprochen?","answers":["Ja","Nein"]},{"field":"step","name":"familial_history","type":"radio","validators":["required"],"question":"Liegt in Ihrer Familie bereits Übergewicht vor?","answers":["Ja","Nein"]},{"field":"step","name":"snacker","type":"radio","validators":["required"],"question":"Naschen Sie viel?","answers":["Ja","Nein"]},{"field":"step","name":"volume_eater","type":"radio","validators":["required"],"question":"Essen Sie viel auf einmal?","answers":["Ja","Nein"]},{"field":"step","name":"more_important","type":"radio","validators":["required"],"question":"Was ist Ihnen am wichtigsten?","answers":["Führender Spezialist für meine OP","Günstiger Preis","Ausführliche Beratung","Schnellster Termin"]},{"field":"step","name":"comorbidities","type":"select","multiple":true,"validators":["required"],"placeholder":"Bitte auswählen","question":"Haben Sie gewichtsbedingte Erkrankungen?","answers":["Diabetes","Bluthochdruck","Schlafapnoe","Arthrose","Andere","Keine"],"error_message":"Bitte wählen Sie mindestens eine Option"},{"field":"step","name":"insurance","type":"radio","validators":["required"],"question":"Übernimmt Ihre Versicherung die Behandlungskosten?","answers":["Ja","Zum Teil","Nein, ich bin Selbstzahler","Ich bin mir nicht sicher"]},{"field":"step","name":"gender","type":"radio","validators":["required"],"question":"Ihr Geschlecht?","answers":["Weiblich","Männlich"]},{"field":"step","name":"age","type":"radio","validators":["required"],"question":"Wie alt sind Sie?","answers":["Unter 18","18-30","31-45","46-65","65 und älter"]},{"field":"step","name":"personal_information","label":"Persönliche Informationen","headline":"Bitte füllen Sie Ihre Kontaktdaten aus","questions":[{"name":"first_name","type":"text","validators":["required"],"question":"Vorname","error_message":"Bitte geben Sie uns Ihren Vornamen","modifier_class":"half-width"},{"name":"last_name","type":"text","validators":["required"],"question":"Nachname","error_message":"Bitte geben Sie uns Ihren Nachnamen","modifier_class":"half-width"},{"name":"email","type":"text","subtype":"email","validators":["required","email"],"question":"E-Mail","error_message":"Bitte füllen Sie Ihre E-Mail-Adresse aus","error_message_email":"Bitte tragen Sie eine korrekte E-Mail Adresse ein","modifier_class":"half-width"},{"name":"phone_number","type":"text","subtype":"tel","validators":["required"],"question":"Telefonnummer","error_message":"Bitte füllen Sie Ihre Telefonnummer aus","modifier_class":"half-width"},{"name":"additional_info","type":"textarea","validators":null,"question":"Zusätzliche Informationen","hint":"Gibt es noch etwas, das wir wissen sollten? Hier können Sie es uns mitteilen!","modifier_class":"full-width"},{"name":"tos_signoff","type":"checkbox","validators":["requiredTrue"],"question":"Ich stimme Qunomedicals <a href='https://www.qunomedical.com/de/agbs' target='_blank'>Geschäftsbedingungen</a>, und der Nutzung personenbezogener Daten sowie der Datenverwendung, inklusive meiner Gesundheitsdaten, wie näher beschrieben in der <a href='https://www.qunomedical.com/de/datenschutz#einwilligungserklarung' target='_blank'>Einwilligungserklärung</a>, zu.","error_message":"Sie müssen unseren AGBs zustimmen"},{"type":"button","subtype":"submit","style":"mat-raised-button","color":"primary","value":"Jetzt informieren"}]},{"footer":{"terms":"<a href='https://www.qunomedical.com/de/agbs' target='_blank'>AGBs</a>","privacy":"<a href='https://www.qunomedical.com/de/datenschutz' target='_blank'>Datenschutz</a>","rights":"Alle Rechte vorbehalten"}}]